曼城一輸波，港股都準備終止1X 連升

屌你老母利物浦累人累物

我仲以為係因為經濟因素